9979綠城管理討論區

有冇巴絲有揸貨
一齊討論吓

新股先升咁多?

現價想入留名

上星期3.23入左5手，後悔無一早入

好似大家睇好佢，暫時長揸住先

..屌你靜喇

跌咗再入貨

均價3.84

靜靜地

4蚊走晒 諗緊入唔入返

3.85貨

有無人揸緊呢隻過去15日有14日陰燭嘅垃圾？

推到有揸貨傻散圍爐

垃圾到，3.7入，3.4走